hi 淡友 (592)

1001 左

abc爸

lm

人g將死定患難見真情

當佢殺熊日，睇下今晚會唔會又freefall

破產圍爐區

今日大敗

但開POST 目的係為左唔想不斷咁鳩買

要贏我覺得要用一套方法去買.. (只可以係果個方法稍微更改)
如果你用開幾種方法去決定call / put, 又贏既話
你贏既原因 七成係”賭”中左你用既方法, 三成係個方法本質

唔係話你個方法唔得,
不過到做錯決定時,就會諗點解唔用A,
變相賭錢機率大左~

幾皮野輸剩幾千 戒賭 再見

牛籤巴 我仲記得你千跌嗰日啲牛比人一嘢啪哂，今日風水輪流轉

好多包頭軍

大敗都好。
要檢討自己輸乜。。唔好重覆犯錯～
記得做ＲＥＣＯＲＤ～

搵d股 又put又call 因為個市升 有d股都可以跌 唔好全部都係藍籌股。輪唔怕坐下 又唔會打靶。你地之前沽外賣仔都坐好耐 最後咪又係贏。
怕坐就DT。同埋記得分注

爸爸

跟 希望補到少少

但我而家做緊916 call, 輸30%

覺得上山多終遇虎 每個人都有一次。你依家都係冷靜下 唔好玩。因為依家咁既狀態一落場 挾一挾又驚 又亂操作。我之前就係咁

外賣仔同含大，坐到贏

個人覺得唔好～
事關好多好多唔流通既call / put 差價幾大~
特別係6 個月左右既warrant
坐得耐,
時間值轉得好甘

都要睇爺閪仲有冇招

大芋放過包頭軍啦

ｅｘａｃｔ７ｌｙ～

無錯 成日all in ，唔識死

依家死過一次，好過遲啲死

個個都要走

美期唔多上到去住
今晚幾重要, 試下睇到3點先

不了 留錢夾夾 有靚圖先出手 再豬無錢夾

輸左嘅巴打應該要玩下牛牛demo冷靜下先

前日跌到懷疑人生
今日升到懷疑人生

最on9係挾成咁 如果唔溝跌落去又無錢賺

仲乜唔殺今日啲牛先

搞到唔知睇牛定睇熊好

我會揀100日左右，要長坐就再長啲
好似put我坐14559, 一開始時180日

正股我會更長，坐梗隻916 call 有2年幾

玩牛熊發夢想二十蚊變2500萬
心態唔好性格唔果斷就一直輸
唔適合玩 算

星期一

果d行街極少既 我唔搞佢喇。時間值果到 睇情況喇。我自己預坐一至兩星期 分注入 唔會輸好多時間值

有必要咩

玩過demo未？

左一巴右一巴受害者出現了
包頭先

大戶牛點會殺自己d牛

奶清 果然19年雙重犯太歲

有咁長到期既ｃａｌｌ咩

殺曬d大牛棒棒 唔殺返d大熊棒棒

正常其實唔洗坐好耐就可以分勝負 除非你買5仔呢d咁既股喇 行得好慢

可唔可以搵你性交轉運？

然後溝完, 再夾深d

地獄呀 點玩呀

今日有係咁反手+
但全部走得勁快
完全救唔到淡倉

一度懷疑緊今年係咪蟹年

頂 岩岩同個客傾耐左已經過左4點鐘
放唔到隻牛
淡左咁耐 今朝見佢跌唔穿 即刻買左隻牛玩下
Molamola 星期一淡淡的日子又到了

關咩事
好多fd, 包括我自己都輸到傻
怎麼了, 你累了, 說好的, 一齊嬴呢

完全冇反過手，朝早見有上升楔型，諗住最多咪夾一兩百點冇理佢，點知夾咗我500點

有, 0.241買
正股當時6蚊，今日得5.18
副董事長又比人拉左，上年來風又差

咁樣我會好忙

炒股同人生一樣咁難
早知趁早止蝕

Q put掛左入唔到。
唔知係好事定壞事

求性交轉運

唔好做傻事呀

你成日都得閒架喇

你整大佢咪都可以夾深o的 我絕對係講緊股本

背景︰
2/1 大棍 25150 左右開左 50000 股窩輪
3/1 跟plan 25000 跌穿開左 50000 股窩輪
3/1 收市因為收針, 平左 50000 股窩輪 及 跟signal 高位開左LC 256 期權
3/1 開完個期指落返少少. 淆底走左LC 256 (-28格)
4/1 因為定義左個市頭肩頂會落,忽略左Call signal. 要平倉, 變左憑感覺put市~
4/1 因為之前定左 253 – 254 加注, 255 左右平走。同時 因為琴日本身定義”跌穿25000 開PUT, 而家入返咪賺返個差價” 到253 鳩衝左 50000 股 warrant, 即時坐艇

講返呢注PUT, 輸既原因︰
1. WARRANT – 本身炒開期權 掂唔熟既野.
2. 大棍開PUT = DLGH : 一係穿支持即沽 , 升返上支持位斬倉. 254 支持. 251 先開. 同時SIGNAL 會因為大棍出偏差, 再者. 止蝕位會變得太遠. 變左賺空間少, 輸既空間多.
3. 淆底 唔跟signal
4. 僥倖心態︰ 乜野係賺差價。
5. 定義跌市 – 跌市都會彈 反而逆向去買, 賺價仲多.
打咁多者~
其他廢話留返我自己睇~ 有興趣先再入去睇~ 除非有特別想問, 否則唔洗係我個POST 留言啦~ thx~

今日圖太狼贏到開巷wo

我

夾左600幾點 (2張加埋)
好唔對路, 反手-2
但全部執格仔咁走
救得百幾點, 有閪用咩

之前24800我就係用5仔，狂輸30%
好彩業績好升3蚊，賺10%走

星期1就算要核爆你都會大把位走

真係逼我離場啦

其實我覺得買期權好過ｗａｒｒａｎｔ
但最衰期權得ｏｎ９一通可以平買

我一點都冇救到

我今朝覺得唔會穿bb, 所以24925 +1
點知冇坐定，24960平左

好忙, 要搵下有無ptgf做

暫時未睇大升。 但係唔沽得啦～

20 變 2500 萬又難 d，但係我相信5皮變15皮係可以的

入得黎大家都有心想賺錢，暫時返工對沖下先囉
我相信總有適合自己既工具既，或者下次試下輪 / option 啦

我唔識option, 好難
同埋好攰啦，我玩幾樣

我想幫襯但冇錢

就算硬淡都輸唔到琴日一半profit

我相信20變2500萬係六合彩/賭神先做到

返工 = 傳統又包賺
好頹

壽司巴非常認真反省 打哂出黎

上次島頂底我就識諗呢樣。
２６７ 開ＬＰ
今次又冇諗呢樣

其實琴日真係睇到ｓｉｇｎａｌ去ｃａｌｌ
但係就ｏｎ９唔斬。

其實ｏｐｔｉｏｎ仲方便。
唔洗揀馬

打出黎深刻啲。

呢類形錯～
通常持倉就會出現。

20蚊誇左喇

最少都一萬喇

晴巴就差唔多係咁

我都係
埋單計數都係 cover 唔到

就星期日喇

今日又會馬後炮式講下今日點樣係圖見到會升～

我日後學下

壽司巴咁認真，係淡友們榜樣
你一定最後搵到大錢

做ptgf做對沖

請問係咪得我一個，253-2仲未止蝕?
大戶，我驚你閪呀，夠膽直升到280，我按埋層樓去同你去賭

我都係253 不過-1

紙上談兵唔同實戰.
實戰我唔得..
所以成日揼心口

有道理
如果上得番28000
層樓加按個數會多左, 用對沖成本去玩

馬後炮唔緊要呀 都想聽

好似無耐前先見你講過呢番說話

止蝕...係必要的..
唔肯斬..
總有一次PK

其實係 最多咪升多二千五點 到280 上到 我賣巨龍allin

有時用真錢就失去左理性

諗吓好啦，樓市比股市行慢起碼半年

我都未呀

但我就冇得按層樓 得條底褲咋

包賺

會詳細啲講..
(又係時候增加收視率)

#9 & #11

熊市買牛就係
買put唔驚 坐一頭半個月 唔信你一直升

升唔穿260嘅，258再開put

支持 要集各家之大成

無閪咁值錢架喎

金J人 (冇撚用)

賣老豆間咖哩鋪

我條金j 點都值返兩個錢掛

慘過返印度

金冇J人

呢個真 熊市我寧願高位沽都唔想追牛
基本面唔好 唔係牛市
至於溝 唔好咁貼就溝 萬一星期一殺上去259 更甚260 到時先溝
唔好咁大注 雖然我都明 玩呢啲大大注贏錢好過癮
但一輸真係輸身家

依次真 最多番黎扮牛熊軍

賺到邊邊

召喚中非老

挽留莫生

未止

熊熊哈
巴打你咩位

進階啲可以開架~
熊市反彈都有肉食..

比你

我心急架~
10 % 我走都走唔切~

挽留
我要莫巴棍

都係一樣..
你坐PUT.
最大敵人係時間
你覺得佢係熊... 你就唔走..
夾到上27000 到時你可能會變心

然後呢..走PUT.
輸到GG然後一齊春春春春春春春春春春春

呢個時候可以做既就係希望連登仔全部人集氣做好倉~
咁我就會有救!

又要等到星期一先開市

大家收拾心情研究下美期先啦
下星期strong hold定斬j睇埋美女就知

你係咪儍左

淡呀屌
比番249我

有夜期同weekend wall street

斬j 切都唔夠 咁激

金定銅呀

比埋隻碗裏面嗰個都唔值

台幣

冇咁多銀彈 同埋港女都未玩掂

FAKE GOLD

唔公平, 美琪低位升二百幾點港女彈左七百點

其實我港股得幾皮7300, 到買入價會止左佢

我都冇ig
唔洗訓咩

老老實實
美女公道好多, 港股呢幾年妖氣衝天

諗起都CLS

呢啲睇唔透既市寧願day trade, 賺少少好過過夜輸多多

P.s. 仲追緊數

大戶咁陰質 因住收尾幾年

知你有米啦

認同

期姐
2分鐘後可能又有過山車車睇

無理由, 由9佢夾我600點, 2張夾唔起呀
反手又驚佢一陣開始真跌

呢個世界係冇報應
就係咁唔公平

唔知報應好多年
你睇向生又成功快樂, 仲食埋mandy liu

美女有種彈上6400 當埋條底褲都要沽返佢落黎

落番253屌你

如果張圖有改我死全家

v過去都計?
lm今晚待笑

所以向生上年積陰得
佢隻326上年供完股由0.36升到1蚊

油左名算唔算改左

新黎先會覺得佢改既者

今日升得比預期多。但都係合理值

沽佢

個d叫 遮住 咪玩捉字蝨咁小學雞

傻喇 懷疑你果個一定係傻

納dee好似彈唔起

炒股你有三個敵人
1. 心態
2. 心急
3. 心愛既人

番工番得好唔開心

點解有心愛既人

快落

阻住炒夜期，同叫你唔好炒

做乜？

呢到d人5百幾點就話爆
咩玩法

3 做乜鬼

太早喇

就係唔打出黎引人問 多謝巴打

當你研究股既時候 你個仔 女會撩你玩
你老婆會話你成日顧住睇股

agger

In 布神 we 7

永遠孤獨
所以最大敵人係自己

你說中重點了

咁我明喇
我男朋友都成日話我顧住睇個市

3呢個真，以前同女友嘈交冇睇市就miss哂加沽機會

有報應既話689同777同雜種同蝗仔死左好耐

又啱喎

今晚keep住開市食tq
不過呢兩日驚豬入少左

ready

成日當我打機咁

新一年 我要盡量減少手多既次數 盡量唔博彈

x2

今晚升返上6400

小弟劇本係大落小回格 唔穿260唔驚

支持

咁如果穿左呢

睇位再沽過

夜期就開

見過牛怕黑 唔敢了 dt就可以

我都覺得係

到時佢會話你一曰睇到黑

25614 -2

i knew that feel我記得你同我一樣

佢一定睇得多過我

大法玩- 架咩

其實點解巴打成日對我個post 咁有興趣？

日升夜跌呀嘛

佢on9咖 唔洗理佢

Ihavetoldyou黎

男人50歲都係青年

開市又贏

試又牛又熊 個心係睇熊 又搏牛炒兩炒
點個兩面不是人 人格分裂咁 好憎
日後就算佢升一係dt 一係留意住做沽
我個腦冇咁醒目玩哂兩邊

cap圖個時唔小心移左位

大法又贏

252牛到收市食左 吉過呢個weekend先 好耐味試過吾過夜 星期一應該可以補長倉

+既話要260先平手
-既話要249先平手
唉
好似2邊都好難到

玩埋今晚等靚位入爆邊

大家要諗下 點解12月尾要升到260 第二日就跌八百？
升到260你唔敢熊 一野轟落去 逼你追 追完又轟返上 引你止蝕
但睇點數其實係跌左400 正常交易日可能要兩日先會跌到
只不過變左大點數既日跌日升 令你地覺得會反彈得好勁
其實都係三日跌400 好正常 唔需要咁快睇會轉勢 仲係下降軌
利申 個人意見9up 持有全淡倉 所以意見偏淡

267, 岩岩位打

呢棍又做乜春

大法 + 又得wo

棍上到257

做咩夜期大棍

258啦

乜撚野黎

嘩大棍

90度上升

支棍長過黑鬼轆鳩啦

屌你老母257

今日無限加熊大法又賺到肥肥
你以為今日升咁多, 聽日要跌番d, 聽日就夾多400點上260先

諗緊短線仲回唔回 唔回就坐到夜晚

唔通真係收到風

降準！30000點！go！

【中國人民銀行決定於2019年1月下調金融機構存款準備金率置換部分中期借貸便利】為進一步支持實體經濟發展，優化流動性結構，降低融資成本，中國人民銀行決定下調金融機構存款準備金率1個百分點，其中，2019年1月15日和1月25日分別下調0.5個百分點。同時，2019年一季度到期的中期借貸便利（MLF）不再續做。這樣安排能夠基本對沖今年春節前由於現金投放造成的流動性波動，有利於金融機構繼續加大對小微企業、民營企業支持力度。

減息GOGOGOG 龍市

嘩，期升到25750....................

ig25750我隻熊molamola

真b浪

咁唔知你
跌又開post叫升，依家彈又係叫升
12月尾又話冇入市，其實
唔入市又日日開post燈
唔好晏啲又話係呢到講咗買乜，但之前又話呢到大戶mon post唔講真話

我諗呢到都有一堆巴打好confused

呢到啲兄弟如果新入嚟嘅，唔好儘信呢到啲
神
一嚟大家玩法唔同，有錢可以夾成10皮都面不改容
二嚟時間值，大方向係跌但都可以先彈1000點再落

希望大家新一年可以發大財
搵到適合自己嘅贏錢方法

屌 好彩學奈b 十零點就食。
唔係又被挾爆

262不是夢

巨棍 on99
死港女屌你老母

正啊。

set 30點都唔到夾到on9

見頂啦仆街

賣定欏柚都得

痴媽根

扣左手續費 羊8點

見底呀

挾爆我呢個死廢淡啦

Feel到 星期一二會仆街

挾淡挾淡 挾到年三十晚

日市 + 夜市 打算升返晒前日跌個d?...

咁大棍咩事........

你有貨咩

大戶mon post 講笑咋嘩 邊有人信

豬死啦，連美女都上埋去

降唔降準唔驚你喇 最驚星期一二兩老又傾掂數

CFU話255 256做淡倉 有啲後悔

如果千升266，仲有冇熊友

直接B浪 見返D 2萬9 3萬呢D 好耐未見過既數字

大戶比位加沽唔係唔加下嘛

有266既熊友 255果d死哂

自燈成功

補完裂口 賣埋屎忽沽

星期一千升，星期二再傾掂數再千升，就見到2幻8

千祈唔好

星期一直上3皮

26000見

降準

以前越救越跌支歌仔冇得唱

又降準 成萬幾億

今次可以玩幾耐

有問題想問下 呀爺降準係咪無限度咁降都得 ？

降左準長遠會有乜負面影響

260同248

上260 好痛呀

針得

銀行冇水, 擠提就大檸樂

ifc

全面降準1%
淡友投降吧

無 穿260咩都唔要

個個都熊左 係咪又有人領軍

有無260熊既巴打仲未斬，依家驚到瀨屎？

習帝

25729 +2
比一百點大芋夾
驚你老母

之前係定向，依家係全面

唉，蟹

全面降準1%
成一幻五千億
再加返之前的七千億

其實準備金係有用架下話 亂鳩咁降 銀行一陣出事點算

要清咁D淡友

25742 -1, 咁快回番

一訓醒蟹左400點
好在係put屌

佢唔咁救點夠力隊落去

全部朋友都-左
我決定幫你地對沖番

今鋪彈一個完整反彈浪啦 咪借消息抽插啦

大戶畫圖真係有一手... 日K出左morning star 同MACD 準備開叉
不過真係跌到驚左唔敢加好倉... 又佢升上去加沽坐好過

咩

淡友死哂內銀都未死啦

貨幣貶值？

星期六日 賣巨龍 賣屎眼 有無人接貨
急要錢下星期一溝貨

post 己開

財經日誌

有性趣可以bookmark lm
冇興趣冇所謂 我當blog者

其實人地縮表佢keep住印一直要穿7啦

夜期又回返

呢啲真係同老鮑大突襲有得揮

圖太郎會廣播

中國人民銀行決於2019年1月下調金融機構存款準備金率置換部分中期借貸便利。

此次降准將釋放資金約1.5萬億元，加上即將開展的定向中期借貸便利操作和普惠金融定向降準動態考覈所釋放的資金，再考慮今年一季度到期的中期借貸便利不再續做的因素後，淨釋放長期資金約8000億元。

內容我都會post here.
多謝各位 收睇既觀眾

咁圖爺係咪牛左 ？

你點收到其實

驚到要打飛機定定驚

入去個TG broadcast

HERE

冷手打個熱飛機，好凍

Me

同你掉轉 330熊 240put
訓左走唔到

我仲高過你+

快平倉

奶清，星期一朝早先幫手?

冇記錯你之前A50日日羊好多
大把PROFIT唔怕啦

我豬埋就變0

咩都唔好做，打靶就算

做多錯多

要做都係今日做啦

咩呀？
人地-又蟹
我+又蟹

一入就即刻回啦

挾死啦。
要包頭

255斬左倉 錯九成岩返一成

班友肯定收到風

我今日都輸左5，6百點

週末流流長 分析慢慢打

巴打果然系養蟹既專家，市場啲錢系留比有信念既人

見頭肩頂 穿左頸線
又248
驚死架車要開上唔徹

個個睇到穿25000就奶曬野

今晚鮑鮑出黎講野又大棍

+2 又挾
今日都係唔好玩算 100點止蝕

唔止
星期一豬左就叫熊左嘅朋友claim番錢

睇得咁準有冇249渣佢老母呀咁

星期一睇樓

唔好再講喇 仲有兩日點忍 唔等星期一喇
熊軍 聽日手持熊仔餅 ifc見喇 不見不散

GUN

聽日就去睇

又話穿左250就全世界都沽佢老母

同自己做對手，點都要輸

人無恥便無敵

精神分裂啦今舖，美股227好倉，港女253淡倉

沽呀沽佢老母

奈奈

講

跟彭巴

幾遠

淡友止蝕未

257開左注

你知道得太多了

未 今日一定仲長左

260個阻力都幾大好老實講 幾個技術指標都係260就係分界位 可搏但258都唔知穿唔穿到

永遠都係升緊就買熊
跌就買牛
定律黎架嘛

日市無人知佢彈乜 而家知個原因都止唔到 大戶識玩

新華社發表文章：今年不確定性或致股市低迷

官方唱淡
升得

幾時再沽

相反又輸
追又夾

你呢排都好燈下

巴打咩位開架

唉呀，點算

你而家有貨未

大芋知錯啦
唔好再挾我啦

畫完圖

有呀
星期一輸埋就遠離股市

講喇

快啲入保證金啦

沒事巴係邊

一張姐
可以夾到2千點

-定+

鹽巴，我係你就玩大佢啦，大大聲屌尻唔滿意你既人，
真心，仲有咩好輸姐，你咁做反而你會笑住離開OFFICE =]

Call左

期待你有一日上泥呢度同我地講今日我屌柒隔離條八婆

轉工

我成褲都係屎

咪呀。 走佬冇reference 好麻煩

香港证监会：证券及期货事务监察委员会（证监会）向富昌证券有限公司、富途证券国际（香港）有限公司及公平证券有限公司（该等经纪行）发出限制通知书，禁止它们在与涉嫌市场失当行为有关的客户帐户内接受或作出上市衍生权证的买卖盘。(来自金十数据APP)

有冇得翻譯? 睇唔明

隻隻字都識
就係唔知佢講咩

加油巴打 快走

升得

就出雙糧

Tg投資谷有人話朋友收到風1月7/19日 hx會清盤
養飛雞好貴 做到裂清盤

巴打

真係輸定係profit

如果升穿25800 證實24800已經到底 直入入b浪

你成日呃我

點解飛雞會貴? 皮幾兩皮一個咋喎

油錢就貴喇

問世間profit為何物

劈佢炮
拎bonus 去學炒期啦
私底下share method to u la

可唔可以share埋比我

靠你救淡友啦

布神我24920-4呀點算
夾到仆街呀

呢幾年我覺得佢發展得都幾好
睇黎要學cx炒下油

壽司巴 please dont forget me

頂唔順 美股止一止先

應該會回少少 勸你去翻今日日市收市價左右好走

唔係度講啦 研究階段
我啲炒法唔會輸死
但係我心態有問題
暫時未試新方法

屍橫遍野

有無call左嘅朋友

我全部朋友都put左 熊左呀
我輸即係全部朋友贏啦 係好事
我贏 即係我睇岩 又係好事

有咩搞作好

大愛

唔洗估估下喎

鏟漿巴
戰績如何?

沽左？

咪就係
中線落嚟 都冇試過開3枝陽燭

多謝巴 計埋對沖虧損😂😂😂
國泰獨有

我啲朋友贏 我都會開心架
我都輸開架啦

好似都無試過咁大碌bb底morning star

依兩日升得都幾急 一時三刻唔會未上到260 上到258開始慢慢妹上 macd日k升慢線 唔估頂 最理想係272 自己個劇本係咁

屌 自己打到1999

唔係升就跌架啦
搵樣野俾自己打飛機姐

有一注

+1都俾人夾

冇人講回一回比你加沽？

又話到左255一定沽？睇死又唔敢啦
之後又求過回一回加沽 垃圾

回一回比我+

痴線 之前玩左成個月就係整個假突破比你嘆 呃晒九成人做好 大戶良心發現比你上去走人咩

Allin 左 put

無期貨戶口呀

沽左

有d想下個星期過一個星期夜牛 睇燭下個星期升既機會都大大地 d信號都見好

沽左 尾市熊撚埋 等258入多注

傻啦
我仲研究緊咋

-2比人挾左50點 好痛

+2

豬到傻 求教

穿到262我奶曬全部人袋底汁

唔係架, 間間公司應該要 setup 一個好既對沖機制

我唔識點去操作, 不過概念係假設而家個油價係 $50, 咁我驚佢會升. 咁我就買個 forward contract 幾個月之後入一萬 ton 油 at $52 假設啦
而實際油價係 $48. 咁我個 loss 就會係 $4 喇

咁做法係我如果未來個價升到 $90 我都唔會太蝕

Me 2 互呵ok?

坦白講 信自己好過信人地 諗下自己當初點解入 當初個原因仲未被破壞咪繼續渣落去 唔想累人豬

死爺閪放成二萬億水出黎

g持你袋底汁

成班人話加沽 但如果星期一一開就262我唔信班人夠膽開 即刻變牛３

琴日依到仲喜氣洋洋，今日就屍橫遍野

但今次見到落248 同上個月個情況都有些少出入 始終見底個反彈係強勁好多

係 呢樣我都知 不過其他公司冇蝕到咁跨張
如果佢唔蝕咁多應該同員工差唔多% 或者多啲

有意思咩？

會個個追牛
過幾日求加沽

一定唔會囉

做ptbf對沖算。

承你貴言啦 頂唔緊啦

veinbb

Me2

再一次落25000又再跟沽

可1可0 可互含互射

溝多8張

一post 就插, 可唔可以再 post 多 d?

咁你犀利啲
我收一收皮先

布布睇咁淡好淆 下星期想做你對家

降準已消化 vienbb全面進場
大波浪地向下

但你係女又有腳同波 大把market
我剩可做gay老同肥婆

之前又話同唔知邊個互含既
找左數未

今晚仲有鮑鮑啊
星期一仲有中美互射

你可以睇下265果日啲指標點樣

屎唔屎壯hold

有料，十分之有道理

找左
拍埋片

今晚老鮑，你食埋我個份

你咁好記性嘅
但我印象中男神幾準喔

玩屎加5舊

小熊巴進化大熊獸

我張+1都夾80幾點
好撚燈
擺到星期一算

降準例跌
仲成唔成立

暫時都未蝕

一齊做燈神算啦。。
我要休息下 等鮑鮑救我算

收成後先講 唔計

想做你贏錢朋友

夜期唔跟升 有古怪

美女尋晚229𠴱陣港女251緊

呢加257257

睇外國已經冇意思
港女獨立左
升又唔跟 跌又唔跟

我印像中佢除左272put左
冇一次準
不過佢都係大賺

係咪得我地2個傻仔+
仲要高位+

剩返的都巴曬頭啦。
冇錢入市

睇黎你係受害者

賺到錢就係高手

我不嬲覺得夜期冇參考價值

-又夾
+又夾

但我覺得你好似好犀利

今日收市檢討

發左要屌佢

佢搵客搵得好似太明顯...

佢素顏ig live好殘

你講賣唇膏

你未發，佢……

然後棍升2000點 紅磡殯儀館見

今日豬左3k.。
唔玩了 佛系放係到 等鮑鮑救我

星期一千升

唔係，我不嬲唔跟你
你講果d位我自己睇圖好多時都睇唔到
所以唔信你

一陣大突襲開相反

星期一影到侵侵習大大互含

唉 我唔止添啦
3日輸突晒成個月profit
佛系炒股算
豬左就做ftgf

唔貼倉有咩好信

一百點止蝕

認真最好千升 千升又可以買極熊

咁你睇到咩
單聲得唔得

ftgf 有著落啦？

太遲反手

無貼咩
我無追post唔知
淨係記得個個put美母
你就call美團 好型

叻 冇得笑你
最鍾意睇人地核開熊, 雲頂開call

唔好止啦
星期一開

人又無
錢又無

呢到好多單身巴打

果日睇到第一眼諗佢係邊個

同你同船 怕了

之前同開市入熊巴打係咁叫人入put，唔使等彈幾多先入，唔會高過260
圖都畫埋出黎
不過冇人理咋嘛

做定先

仆街成個莊思敏咁

會
唔夾到你痛點贏你錢

我只想同心愛嘅人
每日平平淡淡咁贏錢
每日贏一萬幾千簡簡單單咁過日子

奈奈同船
錢如噴泉

屌 又好似係。
莊思敏咁撚柒都出到名 點解

咁我25741 call左典算

老豆

佢之前成日同人講有人邀自己食富豪飯 咩心態

努力搵緊

你見過塊鮑 ？

莊思敏好 8婆樣

邊個想屌 唔洗錢都要諗諗

講到好似屌過咁

未，唔識佢

老美又gogogo多左100點

我ig 都成日有人問價

然後我懶型話自己唔等錢洗
慘啦而家係咪要add番人

我唔dt架
所以我都唔知
等其他高手解答

奈奈你黑左未

夜期唔郁

莊思敏我一定鳩衝呀
屌完可能又有本玩牛熊

我淨係知全世界都put左
唔緊要啦 至少我啲朋友會贏錢

唔好咁多 多餘嘅幻想啦

我年尾263手多call 左仲輸緊30幾格
今日輸嘅巴打唔好咁灰，錢可以再搵

到時唔洗玩牛熊啦

叫你朋友請返你食飯call duck

唔好飲
太甜

今年仲係處 今年

仲係處

咁就輸曬囉

突然懷念上年去比利時飲手工啤食淡菜

好提議

今年

等埋非農先睇啦

星期一上你隻船

冇米八叫咩男人

無錯

咁叫女人

又八婆 又假波

我對樣無乜要求
但高好緊要
可能我矮啦
所以特別想高

但可以同人講你屌過拿督個女

但拿督女喔

Ok 一齊上路有個照應

好過真係無波

好彩我都有164

咁又點 佢好撚醜樣

熄左燈咪又係一撚樣

你咁講 屌你都得喇

笑撚左

女人黎

一路屌一路叫許願樹

屌到嘅話係一樣
但人地屋企有錢
我窮閪黎

快剛

就係因為佢平時咁八婆
屌完應該好有job satisfaction

想請教牛牛可唔可以睇美期? 個code 係乜?

ymmain & nqmain

熄燈我okay 奈奈隻腳都幾好j

我都唔想
明明細個有跳繩 打籃球

唔記得+20 Sor

女朋友做空G 帽事率至少加100%
中同前女朋友做飛G
唔夠一年中同發現自己帽左。。
去搵人查 原來半年已經同個鬼佬機師去開房
最慘的係中同原諒返佢。。。
另一位帽事就係同事。。跟左個有錢客走左

我狗衝阿 可以食軟飯

許個願先
我262xx先平到今日
264先平到今個月手

有冇人有 ig投資條line thx

幻覺黎
小腿好短

高
靚仔
有錢
三揀一
揀咩

你三樣都有 玩撚哂

ok 啦
升球大墊又白

有錢

Thank you

諗起徐淑敏

現實三樣都冇

錢

感謝

真係好難揀
但一定唔揀錢
高而樣衰
定
矮但靚仔

依個先啱

高

有幾樣衰先

2米夠高未

180+夠

有咩分別😱

原來有架？

高樣衰極都唔會太差 但矮幾靚仔都冇用

拍埋好大身高差

今晚你應該走到

用我果條喇

你用左我地條link 夠5個人 我地會有錢收

你用我地條link開户都有錢收咖

啲女未定性 唉
男女都會咁 係睇下多唔多呢啲機會

冇記錯好似電腦係睇唔到 app先得

curry巴開咗齋未 我po過幾次都未有人用過

262先平到手 唔計手續費
即係263先平到

啱啱update咗都有了

利申ios

好 研究下先

我唔知

要email問定有地方睇到？

179
但樣似八兩金典睇

電腦未update up up先

我都想知 我以為會收到email/無啦啦多咗錢

咁咪好正囉
識過183，185，187

原來睇錯 上個禮拜ios開始有 mac之前已經有
pc唔知

睇下有無其他優點

Wow

期指呀

自動轉盤前盤後

岩岩試左iphone apps 係睇到
電腦係睇唔到

carry你羊錢
jj 20 cm
有肌肉

要第一樣夠啦

你想夾上 264

我咁大個女都未去過club跳舞

扮咩
起哂你底

唔好幻想咁多

今個月輸咗幾多

真係無
飲酒細個就有
跳舞戈啲舞
但我學過好多舞 但跳得差

輸到個倉又負數番
做咩成日問我
又想笑我

通常成班7頭mk仔圍撚住哂嫁啦，4-5個圍一個

金融才俊

你快買上，救下人

今年第一日我被夾800點
到今日夾得200點

一call即夾啦

其實唔差
定我要求低

奈奈沽返佢比我返家鄉ok?

一路飲一路千升！千升！千升！

160你岩？

屌

擔心你

有料有事業
係差在未有錢賺豬緊錢

真係劣

今朝沽夾到仆街
夜晚揸又夾

investment need time to win

前排俾個160彈鐘
有陰影

今日跟左布神山底開熊
24920-4
25100-2
想死
夾正仆街
無錢溝啦

睇完戲出來，納dee無郁過既

豬到仆街

唔想笑你但係

條友差少少有幸福賓周做，咁都彈

好差咩
自己咪又係連登仔

睇咩戲？

就比個264你好冇

Gg俠 好好睇，應該有績集

佢仲好鍾意以前帽佢條女
仲要我幫手check條女係咪同新仔一齊

我個樣唔差囉

好快嫁喇 夾夾下就唔夾

星期一就唔蟹嫁！

依種動畫風好正 識郁嘅漫畫

Ok 中上樣連登仔

做乜變左感情台既 晏畫仲腥風血雨緊

cfu話準備行A5 仲未開始行嫁咩

輸晒錢咪得返感情

好難先搵到英文場 好睇過真人版，對力架gg加曬分

無金只能講心

準備

個個都話好睇喎，我又睇下先

Cfu又著番燈

好多巴打包曬頭啦。
豬到錢都冇
有d可能已經針左了

講開戲，想睇新果套葉問，點知就落畫

到到個場次都勁差

無錢先會記著老婆同屋企人
有錢會係出面搵女人

下 唔係熊三喇咩

老老實實 師祖近年真心準

唔好睇廣東話版，睇trailer 中文打冷震

Cls 係我就即刻block q佢啦

賭場失意，情場應該得意返既

係夾撚死左啊

次次都係5點幾6點場
等人食飯時成日見到，但唔想睇